開晒燈， 等左幾個字終於殺死左隻蚊（ 有相）

幾晚訓覺都聽到嗡嗡聲， 頭先又比佢整醒， 拎定報紙， 著晒燈， 終於等佢針落我手臂， 之後用報紙一野㕷落佢.

情況一樣 我個啲蚊再仆街啲 等2,3點先會出來

你啲血好新鮮

開風扇佢地就飛唔到入嚟

見到就爽